係時候用暗黑文宣了-幫中共稱霸全球

近日，
小弟開左數個twitter同fb，

四處宣揚中國下一步要消滅某某國，
要稱霸全球，
再貼出中國各種軍事，經濟等硬實力。耀我國威。
竟然吸引無數中共小紅粉捧場。
隨後加入戰隊攻擊其他國家。
已經令好多國家既網民反感。

但好似好少人咁做。
對內，有品蔥用「加速主義」宣揚愛國。
對外，用「暗黑文宣」耀我國威。

希望各位加入暗黑文宣戰隊。

有諗過用大量未FC料搞亂牆內

不嬲都有做
我會用英文話
中美貿易戰
杜指一日唔見500點
支那已成美國大佬